{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 하얀허브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室するには、ペットと一緒に入室可能なペンションを選択する必要があります。その理由により払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間を厳守していただく必要があります。 客室及び周辺施設をご利用の際には、施設物を毀損したり紛失したりしないようご注意いただく必要があり、これに伴う損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約が可能です。 予約特典としてスパとジェットプールが利用でき、個別バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーも楽しめます。 お子様やお子様と一緒にご利用いただく際には、安全にご注意ください。 客室ではIPTVとWiFiが使用でき、プールでは夏に涼しく楽しむことができます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、駐車可能な台数は15台です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は何が起こりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するには、ペットと一緒に入室可能なペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間を厳守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設をご利用の際には、施設物を毀損したり紛失したりしないようご注意いただく必要があり、これに伴う損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "何が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が誤って反映されることがありますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてスパとジェットプールが利用でき、個別バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "お子様や赤ちゃんと一緒に利用できますか？",
            "answer": "お子様やお子様と一緒にご利用いただく際には、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが使用でき、プールでは夏に涼しく楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあり、駐車可能な台数は15台です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 584,
        "QA": 766
    }
}